[
	{
		"id":1,
		"question":"当你某日想去一个地方,你会____？",
		"answers":["事先计划好了，然后再去","先去，然后随机应变"]
	},{
		"id":2,
		"question":"如果你是一位老师,你愿教____？",
		"answers":["注重实践的课程","注重理论的课程"]
	},{
		"id":3,
		"question":"遇到问题时，你通常喜欢____？",
		"answers":["和别人讨论解决方法","自己想办法解决"]
	},{
		"id":4,
		"question":"你认为____？",
		"answers":["很早就应该开始为聚会，约会等做准备","不必先做准备，去了以后见机行事"]
	},{
		"id":5,
		"question":"你通常和____相处得更好？",
		"answers":["喜欢想象的人","注重现实的人"]
	},{
		"id":6,
		"question":"你更多时候是____？",
		"answers":["让情感驾驭理智","让理智驾驭情感"]
	},{
		"id":7,
		"question":"当你和一群人在一起时，你常常是更愿意____？",
		"answers":["加入到大家的谈话中去","独自和熟识的人交谈"]
	},{
		"id":8,
		"question":"你最喜欢____做事情？",
		"answers":["按兴致","按计划"]
	},{
		"id":9,
		"question":"你希望自己被看作是一个____？",
		"answers":["实干家","发明家"]
	},{
		"id":10,
		"question":"当别人问你一个问题时，你经常会____？",
		"answers":["马上就做回答","先在脑子里想一想"]
	},{
		"id":11,
		"question":"你喜欢与____打交道？",
		"answers":["常有出人意料想法的人","按照常理行事的人"]
	},{
		"id":12,
		"question":"按日程表办事____？",
		"answers":["正合你意","束缚了你"]
	},{
		"id":13,
		"question":"你觉得通常别人____？",
		"answers":["要花很长的时间才能和你相熟","很快就能和你熟识"]
	},{
		"id":14,
		"question":"为“如何过周末”定一个计划____？",
		"answers":["是有必要的","完全没必要"]
	},{
		"id":15,
		"question":"下列哪一个评价更适合你？",
		"answers":["性情中人","理智的人"]
	},{
		"id":16,
		"question":"更多的时候，你倾向于____？",
		"answers":["独处","同他人在一起"]
	},{
		"id":17,
		"question":"在日常工作中，你更喜欢____？",
		"answers":["在时间紧迫的情况下，争分夺秒地工作","做好提前量，尽早把工作做完"]
	},{
		"id":18,
		"question":"你更愿把____作为朋友？",
		"answers":["总能有新想法的人","脚踏实地的人"]
	},{
		"id":19,
		"question":"你是一个____？",
		"answers":["兴趣广泛，什么都想尝试的人 ","专注的投入某个兴趣的人"]
	},{
		"id":20,
		"question":"当你有一项特别的工作要做时，你喜欢先____？",
		"answers":["察看到工作的全貌","找出必须要做的环节"]
	},{
		"id":21,
		"question":"你更接受____？",
		"answers":["以情动人","以理服人"]
	},{
		"id":22,
		"question":"当你为了消遣而阅读时，你____？",
		"answers":["欣赏作者奇特、独创的表达","喜欢作者的表达直接、明确"]
	},{
		"id":23,
		"question":"新认识你的人____了解到你的兴趣所在？",
		"answers":["马上就能","只有真正和你熟悉以后才能"]
	},{
		"id":24,
		"question":"在旅行时，你喜欢____？",
		"answers":["随兴致行事","事先知道一天中该做的事"]
	},{
		"id":25,
		"question":"做许多人都做的事时，你喜欢____？",
		"answers":["按惯例去做","发明自己的新方法"]
	},{
		"id":26,
		"question":"多数人说你是一个____？",
		"answers":["不爱吐露心事的人","非常坦率的人"]
	},{
		"id":27,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["看不见的","看得见的"]
	},{
		"id":28,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["计划","随意"]
	},{
	    "id":29,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["温情","坚定"]
	},{
		"id":30,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["事实","想法"]
	},{
		"id":31,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["思维","情感"]
	},{
		"id":32,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["热忱","平静"]
	},{
	    "id":33,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["说服","打动"]
	},{
		"id":34,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["陈述","概念"]
	},{
		"id":35,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["分析","同情"]
	},{
		"id":36,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["系统性","随机性"]
	},{
	    "id":37,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["敏感","精确"]
	},{
		"id":38,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["缄默","健谈"]
	},{
		"id":39,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["常识性的","理论性的"]
	},{
		"id":40,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["侠肝义胆","深谋远虑"]
	},{
	    "id":41,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["正式","非正式"]
	},{
		"id":42,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["沉静","活跃"]
	},{
		"id":43,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["利益","祝福"]
	},{
		"id":44,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["理论性","确定性"]
	},{
		"id":45,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["坚定的","忠诚的"]
	},{
	    "id":46,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["理想","现实"]
	},{
		"id":47,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["雄心","柔肠"]
	},{
		"id":48,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["想象中的","事实上的"]
	},{
		"id":49,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["冷静的","激情的"]
	},{
	    "id":50,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["制作","创造"]
	},{
		"id":51,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["热情的","中立的"]
	},{
		"id":52,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["明理的","迷人的"]
	},{
		"id":53,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["有同情心","有逻辑头脑"]
	},{
		"id":54,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["生产","设计"]
	},{
	    "id":55,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["冲动","决择"]
	},{
		"id":56,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["公正的","体谅的"]
	},{
		"id":57,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["安静的","爱交际的"]
	},{
		"id":58,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["理性","感性"]
	},{
		"id":59,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["不受限制的","安排好的"]
	},{
	    "id":60,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["具体","抽象"]
	},{
		"id":61,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["能干的","细腻的"]
	},{
		"id":62,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["开放","私密"]
	},{
		"id":63,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["建造","发明"]
	},{
	    "id":64,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["有序的","随便的"]
	},{
		"id":65,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["想象","现实"]
	},{
		"id":66,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["好胜的","好心的"]
	},{
		"id":67,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["理论","事实"]
	},{
	    "id":68,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["很少的朋友","很多的朋友"]
	},{
		"id":69,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["可能","确知"]
	},{
		"id":70,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["宽容的","坚决的"]
	},{
		"id":71,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["新异的","已知的"]
	},{
		"id":72,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["温柔","力量"]
	},{
	    "id":73,
		"question":"你更容易喜欢或倾向哪一个词？",
		"answers":["实用","创新"]
	},{
		"id":74,
		"question":"和一群人在一起聚会通常会让你感到____？",
		"answers":["兴致勃勃","筋疲力尽"]
	},{
		"id":75,
		"question":"你在做一个决定时，更多地会____？",
		"answers":["权衡实际的得失","考虑其他人的感受"]
	},{
		"id":76,
		"question":"通常你更喜欢____？",
		"answers":["提前安排好该做什么","到时候率性而为"]
	},{
	    "id":77,
		"question":"当你一个人在家时，你____？",
		"answers":["能够沉静在自己的思维中","总觉的应该做点什么事情"]
	},{
	    "id":78,
		"question":"多数情况下，你____？",
		"answers":["随兴致做事","按日程表做事"]
	},{
		"id":79,
		"question":"你通常____？",
		"answers":["容易和大家打成一片","独处的时候更多"]
	},{
		"id":80,
		"question":"你做事更倾向于____？",
		"answers":["等到各方面的信息都全了以后再做计划","提前很久就定计划"]
	},{
		"id":81,
		"question":"别人____交上朋友？",
		"answers":["容易和你","较难和你"]
	},{
		"id":82,
		"question":"你通常喜欢上____的课程？",
		"answers":["探讨理论和概念","列举事实和图表"]
	},{
	    "id":83,
		"question":"在聚会时，你____？",
		"answers":["说的时候多","听的时候多"]
	},{
		"id":84,
		"question":"你觉的自己更倾向于是一个____？",
		"answers":["随意的人","有秩序的人"]
	},{
		"id":85,
		"question":"你____？",
		"answers":["只同那些兴趣相同的人才能长谈","只要愿意，和任何人都可以长聊"]
	},{
		"id":86,
		"question":"当你有一个报告需要在一个星期内交出时，你____？",
		"answers":["常留出足够的时间并能提早完成","常常是在最后一刻及时赶出来"]
	},{
	    "id":87,
		"question":"哪一个对你来说是更高的评价？",
		"answers":["有好胜心的","有同情心的"]
	},{
	    "id":88,
		"question":"你觉得按日程表办事____？",
		"answers":["虽有必要，但不喜欢","有帮助的，非常喜欢"]
	},{
		"id":89,
		"question":"你更愿在一个____的老板手下工作？",
		"answers":["态度亲切，但有时会感情用事","态度严厉，但始终按逻辑办事"]
	},{
		"id":90,
		"question":"在完成一项大任务时，你常常是____？",
		"answers":["边做边考虑下一步","事先想好每个步骤"]
	},{
		"id":91,
		"question":"在社交场合，你通常觉得____？",
		"answers":["很难和不认识的人进行交谈","很容易和多数人谈笑风生"]
	},{
		"id":92,
		"question":"你常常是____？",
		"answers":["按已经有效的方法做事","尝试一下有没有更好的办法"]
	},{
	    "id":93,
		"question":"你更喜欢按____做事情？",
		"answers":["当天的感觉","已订好的日程表"]
	}
]